{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "포록"
    },
    "text": "ポロクは西帰浦市表善郵便局の近くに位置する食堂として有名です。 このレストランの代表メニューはマダコ入りのフォーです。 マダコは丸ごと入っていて、スープがとてもさっぱりしています。 特に、タコをスリラチャソースにつけて食べるのが一般的です。 その他にもポロクではブンチャーというメニューを楽しむことができます。 ブンチャーは丸くてふっくらとしたフォーを冷たいヌクマムソースに浸して炒めた豚肉と野菜と一緒に食べます。 また、簡単で爽やかなパイナップルチャーハンも人気メニューの一つです。 ポロクは表善にある珍しいライスヌードル屋として有名です。 そのため、昼休みには待機ができる方ですし、材料がなくなると閉店します。 浦鹿周辺には表善海水浴場があり、旅行客は食事の後に海辺を楽しむのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポロクの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ポロクの代表メニューはマダコ入りのフォーです。"
        },
        {
            "question": "マダコ入りのフォーの特徴は何ですか？",
            "answer": "マダコ入りのフォーは丸ごとマダコが入っており、スープがさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "ポロクの人気メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ポロクの人気メニューにはマダコ入りのフォーの他に、ブンチャーやパイナップルチャーハンがあります。"
        },
        {
            "question": "ポロクはどのような料理店ですか？",
            "answer": "ポロクは西帰浦市表善郵便局の近くに位置する食堂です。"
        },
        {
            "question": "ポロクの場所はどこですか？",
            "answer": "ポロクは西帰浦市表善郵便局の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポロクの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ポロクの特徴的な料理として、マダコ入りのフォーやブンチャーがあります。"
        },
        {
            "question": "ポロクの近くには何がありますか？",
            "answer": "ポロクの近くには表善海水浴場があります。観光客は食事の後に海辺を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ポロクはどのようなライスヌードル屋ですか？",
            "answer": "ポロクは表善にある珍しいライスヌードル屋です。"
        },
        {
            "question": "ポロクは昼休みに待機が必要ですか？",
            "answer": "はい、ポロクは昼休みに待機が必要です。混雑するため、待つことがあります。"
        },
        {
            "question": "ポロクは閉店することがありますか？",
            "answer": "ポロクは材料がなくなると閉店します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 358
    }
}